依家後生仔女就算唔反抗，都會俾港共警狗逼害致死

日日老屈，私刑毆打，恐嚇強姦
屌你老母

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加一堆走馬燈!!!

喺facebook完全搵唔到活動文宣圖
連登仔即刻將文宣圖comment去各大黃絲page
宣傳唔可以局限喺連登！

所以咪話出夜街要帶武器
但係硬係有人繼續法律大過自己條命

Push